完結了,我send左咸相比我中意既女仔

send錯左比佢,完了

係 條女依家俾我屌緊

圖呢

whatsapp tg line 乜都有得收番d訊息 怕咩

Friend 底嘅冇所謂，唔熟嘅你就玩完喇

如果對方對你都有興趣嘅話 有機會可以反守為攻

有幾咸，放上嚟睇吓

咸過碧咸

笑左

唔想知個女仔咩反應, 但想知係邊幅咸相

話頭先比個 fd 搞你部電話咪得...